[機埸文宣] 對遊客宣揚警察假扮示威者製造衝突

今日去到機埸，大家都係講緊Dun trust hk police同埋還眼
我明白大家都好嬲811發生既所有事
但係如果政府唔可以係機埸強硬清埸，
就肯定又會出動臥底扮示威者
而最大機會係扮示威者衝突持反對意見既"遊客"
當然，示威者可以係差佬扮，遊客都可以係公安扮
上演一場完美既中港衝突，然後係暴區入面班防暴就可以出黎清場喇

為左廢左政府呢一步可用之棋，
希望各位手足，黎緊係機場要即刻瘋狂宣揚呢樣野，
咁樣可以長塞長有，亦都保護返在場手足。

各位點睇？
我朋友今日比黃絲暴徒搞到黎唔到香港接唔到機，
我聽日又要再去接機！

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

轉左過百萬hkd做美金
拎埋出黎喇我

各位手足都要跟住一齊

Jed

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

721 811

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”